CHROME點解可以慢過IE咁多?

D人成日話IE係最慢既
但我有時click左CHROME 起碼要成10分鐘佢先彈出黎 我又冇用咩擴充工具
IE 一click就用得

有冇人有同樣情況?

10 分鐘

microsoft 整 windows 開非 ie 會好慢

個chrome裝咗起碼5年 莫講話十分鐘 十秒都未試過

咁斷估開機可能要一日起碼!

應該唔係電腦慢
用緊WIN10 開機正常1分鐘就READY
唯獨係CHROME咁慢 我都唔知點
再咁落去可能轉OPERA 唔想用IE

chrome or edge good?

edge係咪IE d friend呢?
win10有哂2個

IE既performance會同GPU性能掛鈎

點撚樣十分鐘呀

繼續吹
我用緊呢部NOTEBOOK 6年前機
開CHROME都未試過超過十秒

但講真好多野chrome 都唔支援 要用返ie 先開得返

轉ssd啦
之前部機用耐左開機真係成5分鐘
轉左ssd就30秒

將chrome D cache放入ramdisk,勁快

電腦白痴用開opera
又順又好用

唔好傻啦, 裝Opera? 不如直接裝鬼國三大巨頭遨遊3/淘寶瀏覽器/獵豹瀏覽器......啦笨!

用咁多年chrome都係幾秒就開到 樓主部電腦搞咩嚟

十分鐘先開到好明顯自己電腦問題喇

really

平行世界

IE快D收皮啦
WEB DEVELOPER少樣野煩

用firefox 試下
應該一個鐘都得

依家啲客整website仲話要support 埋ie8真喺好撚煩

opera唔係中國野喎
好似係歐洲野

訓左幾耐？

Diu chi sin lo

Opera自從舊年畀360收購咗, 已經變成鬼國嘢, 你唔係仲未知呀?!

拍段片嚟睇吓 睇下點慢法

flash ?

比中國公司收購左

我e+先知

係真 呃你地做咩
不過情況真係一時時
好似睇彩數咁 撞到好彩就正常2s就開到

我有部pentium D 行XP
10秒開到

但已經冇得更新

firefox仲撚慢啦

我都係咁
試過用其他瀏覽器都係咁，撳完要等分鐘先開到，已經掃過十幾次毒都無用

十分鐘夠我用 virtual box 入邊開parallel 再開 VMware 入邊開win 7 再VPN 返公司開chrome

可能harddisk有事 rip

依家ie 都有打手

Chrome 好食ram

Ie都有打手

Vivaldi
要用返以前嘅opera，應該用Vivaldi，vivaldi係前opera嘅cofounder同ceo開嘅

(幾好賺，整咗個browser，賣咗，再整多個，基本上情況無分別，但多咗錢)

神早比支那公司買起咗啦

Firefox + Flash plugin
食左屎咁

收購左啦

根本係 microsoft 妨礙科技進步

換ssd